---
title: YouTube
date: "2020-04-11"
description: "Ha videó, akkor YouTube"
category: Tudásbázis
tags:
  - youtube
  - video
  - streaming
  - post
---

A YouTube egyik legnagyobb video megosztó weboldal. A Google
tulajdonában van.

## Használata

Sajnos, a felhasználási feltételei szerint, 13 év alattiak NEM
használhatják.

TODO:
* biztonságos mód
* Insidious - http://video.sgyak2014b.hu 
